藍田食雪糕

19蚊三球

點解唔食桐

雪糕咪又係差唔多嗰啲味

好少去藍田
桐係邊下次去食

食開10蚊兩球

簡體

西九十二蚊五球

双球

點解大陸開店唔可以有繁體字，但係香港開店用晒殘體字都無警察做野

呢間薄荷雪糕同班戟好食